究竟點解凍既茶可以賣得咁好

平時飲茶明明係飲熱茶 攤凍左已經唔想飲
但家下一個二個係7仔OK買凍烏龍茶飲

所以而家D人身體好撚差

我凍熱都飲

七仔嗰啲叫冷泡茶
口感會好好多

除非係甜啲，例如冰紅茶、蜂蜜綠茶個堆
其他凍啲茶真係接受唔到，淡淡哋都算
濃個堆拎嚟做凍飲真心擺唔落口

因為愛早就鑽進心臟

自欺欺人

攤凍左個d叫唔凍唔熱,同iced tea差好遠喎,正如熱咖啡攤凍左唔好飲,但凍咖啡iced coffee咪一樣大把人飲

究竟飲緊既人知唔知自己飲緊乜

下下得閒去酒樓飲茶咩

好正喎
行山最鐘意買黎飲
行到出汗唔通飲熱飲咩
飲埋晒d有汽/奶/酸類飲品又易口渴
熱茶有熱茶飲法
凍有凍飲姐。

睇見你咁講都覺得你唔健康！肥，皮膚差，有肚腩。

講得好啱！

啲戰鬥民族沖凍水涼就話身體好
點解我地飲凍野就身體差

咁城市人就係鍾意飲凍飲

飲茶起碼好過健康過飲汽水同合成糖水先

茶去水
行到出晒汗好心你飲水

講緊凍茶
我飲開熱茶，平時會買茶葉沖嚟飲

飲茶利尿喎....

身體咁差又唔見d日本仔死曬

不過都係唔好飲太多啦
偶一為之係幾好飲

津路

最鐘意飲凍嘢

有時都關懶人心態事
凍野可以好輕鬆咁飲

相反熱野要慢慢飲

反而最接受唔到係普洱飲凍，見新出藍色個隻放係雪櫃

傷胃

女仔飲太多凍嘢傷子宮，令身體虛寒，容易無仔生！
好似係。

係囉，茶其實唔岩行山飲

因為出街口渴唔想飲水又唔想飲甜野

綠茶係熱飲架喎

連登仔煩過我老母 飲茶凍定熱都要管

連登仔就嚟食凍野都要反了

點解茶餐廳個侍應
會問你要 熱飲 定 凍飲
但永運唔問你想睇 無線 定 亞視
而系default 間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

系你老母

係銷售策略黎
以前水賣得好平 但依家水賣到同一般野飲咁貴
令消費者轉移買其他飲品 咁相比之下飲茶好似健康d

所以大部份香港人都係胃寒

你淨係去便利店 ？

因為想健康但買支水又要$7-9，
咁不如比多幾蚊買茶好過飲甜野 ,

個個試都唔試就當凍茶係攤凍咗嗰種味 明明都好好飲 你天仁都係咁飲啦
熱茶係正 但你出街點拎住黎飲

知道d樽裝茶點整就唔會再飲

仲要成日吹奏，笑死

不如透露下

可以透露下麻

你係連登咁講十個有九個都中啦

off topic 睇到樓上話凍飲傷身 我真係由細到大都唔明中醫既概念
東亞病夫個名真係無改錯
飲凍野又話傷寒 打j又話傷腎 食薯條又話熱氣
偏偏鬼佬日日飲凍soda水 唔打j就屌西 薯條照食都食無問題
你話你係老人家 身體真係受唔到都話
廿幾三十歲呢樣受唔到果樣受唔到
後生就咁虧 怕凍飲怕日日打j傷身 不如做多d運動
強身健體好過啦

我就照飲凍飲日日打j 不過小食熱氣野 個人唔太中意食 年年body check 咪又係身體健康
唔好同我講咩老左就知 唔飲凍飲唔打j果班人咪又係70-80歲死

主觀取態有咩好討論
健唔健康亦都因人而異

點解唔知?你嘅味覺係咪有缺憾?d茶凍左你就飲唔到係咩味?

on9仔有冇聽過麥茶?

可能人地未去過日本呢,咪笑鳩人啦

以茶代水做運動你等死

其實好質疑中醫 d廢老成日話飲熱水乜乜77 最尾咪自己中曬風 又唔見得比外國人病痛

少

我好鍾意喺茶樓飲茶嗰陣飲茶最鍾意水仙香片同普洱

鬼佬一樣有熱氣呢回事，人地用西醫語言講出黎咁解，熱氣即係血液過酸，要食鹼性食物中和

而鹼性食物食過龍，就係寒涼個意思

講真呀 係中國包括香港點都避唔到食元素表，屌那媽元素表都食左怕凍飲 打j 真係笑撚左
都係果句 老人家受唔到都算 後生果班真係唔知做咩鳩

戇撚鳩，憑咩你話甜既可以凍，唔甜唔可以凍
世界圍住你轉

攤凍左同雪凍左係兩件事喎

戒左凍飲了

好多鬼仔連水都淨係飲凍啦 咪又係大大隻隻無病無痛

其實買凍茶只係想飲凍嘢又唔甜姐

其實ok都有熱茶賣 係個熱櫃到

上個禮拜先去完

Anyway 日本仔飲水都係飲冰水

但佢地傳統三餐好健康 唔落油

仲有納豆又係正嘢 納豆黴素

等我俾個終極解釋大家，點解鬼佬至到日本人都飲慣凍飲冇事，因為人地係可以直接飲用自來水，因為人地水源清潔，濾水又乾淨，自細就成咗生活一部份，咪個個腸胃受得住囉

至於中國呢邊啲自來水啦喎.......唔煲過就危險了，飲暖水安全啲嘅觀念其實唔係因為溫度，而係因為煲過，所以有啲人根本冇自細鍛練的機會

因為唔想飲甜野
又唔想買水
茶係唯一選擇

然而英國啲水煲 煲得多會起鈣

我唔知呢啲叫礦物質定咩喇

總之喺英國我都係煲過先算

個個人體質唔同
中醫角度
陰虛既人唔止唔洗介凍飲
甚至少量飲凍飲對身體好添

正如食熱氣野一樣, 有人日日食薯片都唔上火
有人食半塊都生瘡

攤凍左個d叫暖

講到咁中point人地點答

笑死,無知到不得了,先唔講麥茶9成都係冷泡,其實綠茶都大把日本人係飲冷泡囉,仲有去居酒屋都一定會見到有凍烏龍茶喺個drink menu度囉
仲話去過日本,你去日本齋食麥當勞架?

因為有好多人鐘龍飲凍野同凍既茶囉
唔係熱唔好飲，我都鐘意飲熱茶
但我亦鐘意飲凍茶，冇衝突既姐

加上香港成日天口慶
身水身汗走去7仔買枝凍茶
唔想飲甜野有汽野自然買枝無糖凍茶爽下
有咩咁難明

飲茶唔一定要下下都要最靚先飲架姐
忙裡偷閒買枝凍茶飲下都幾開心

Exactly.
我上面話自己行山鐘意買支凍茶飲
比你地吹到話會死
你地有幾唔鐘意凍茶呀

為左反凍茶可以講到幾盡⋯

我話我行山會買支茶飲
你：做運動以茶代水 等死

我話我游水落水個陣會閉氣 等於我做運動會閉氣窒息死

見唔見到人地話茶去水呀傻鳩
即係加速你身體水分流失呀
不過都冇乜野嘅 最多咪易啲中暑 你再飲多啲茶就啱架啦